頭先係公司柯屎，聽到隔離廁格有人打J......

有冇咁緊火呀

佢知你喺入面痾屎，所以幻想住你黎打

真係咩人都有

四腳獸都有
打飛機小事啦

咁都比你發現我下次細聲d

最扑街係打完仲要唔冲厠，
見過馬桶有篤精。

有d咩聲?

射落d紙巾到等人下次抹屎果時

點解你會聽到？好大聲？

一齊打啦 同事要互相幫助
(毒L除外)

咁你聞到咩味？你篤屎臭啲定係佢滴精腥啲？

打飛機係咩聲

甘咪好臭囉

你著衫著褲會有D聲，佢就係果種聲不斷重覆，然後聽到攞廁紙聲
柯屎柯尿點會咁聲

公司廁所好撚靜架嘛，咁我儲緊氣想谷D屎出黎，點知就聽到D咁既聲

我D屎臭到仆街唔知佢點解咁都打得出

扔啲屎過去啦

一扔即射